突發！！！崩牙賭俠重出江湖！！

癲瘋時期試過22連勝！
多年嚟享譽盛名！！！
近期我地團隊又研發咗一條99.99%方程式
想試下就快啲入谷先啦！
睇來賭球界即將要迎來一場腥風血雨了

利記都22連勝到啦
洗撚揾你咩

而家仲有咩波賭

崩埋腦

入就入唔入柒就
損失嘅係你地

咩都有 有心就有得賭

憑你呢句 我join咗 想跟你地搵大錢

啱 識貨之人

當初跟左樓豬買 依家發到日日係屋企洗錢

輕輕一推 我地團隊無賺錢 只係想幫大家搵少少生活費

數錢先岩 頭幾場同佢對左輸左成副身家

點解之後你會信我地channel

食屎啦，崩牙狗

尊重自己尊重別人 thx

自認狗？

Gchi cos仔

最緊要幫到你

無

盧囝好久不見

放題又唔叫我 賭錢又唔叫我

有時啲野真係冇得唔信邪
點知呢個窗奴遇神殺神
之後就做左佢徒弟 仲學左好多賭波嘅道理

你有女 點叫呀

Ho weak得99.99%

我返黎喇咁多位手足

條撚樣有新女

有冇美股料

tesla la

酒精搓手液都係殺99.99%菌

wa diu

想跟樓主賺補牙錢

又新

點入？

㩒#1條lin

你cool牙

第一擊已中

佢叫人捐錢

想知點解團隊元佬被踢出新窗奴冇得出水

add咗！！！

點入會

唔洗入會！信我地就夠

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

我靚女

ok今晚8點上嚟彌敦酒店703號房搞入會手續

秒

ching好波

條友比崩牙驅秒左唔敢駁

旗左

樓主有料
啱啱去睇樓了

嘩個channel有埋操盤手內幕料

入會費幾錢？

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

888.8
或者係太子警處門口大叫我撐香港警察即可入會

888.8可以payme我

又中

跟佢輸鳩哂

下。。。暫時全中wo

團你老母個隊，收檔啦

講真唔好信樓主團隊 放題食皮蛋呢樣已經睇得出樓主輕度弱智

你有病？

痴撚線連中三注
真心有料

發達未樓主

#60,61係樓主分身打手

邊間黎 想食

贏得太多想益下手畜咋

拎數未

樓豬旺到

i面交ok?

ok

咪咁...

係你叫？

push